我係白票撚, 但我終於諗到一個理由令我投返票

邊個當選咗之後肯將你嗰份十萬蚊一個月嘅糧

每月拎幾皮出嚟助養或支援手足我咪投你囉

認同請幫推

小麗老母捐左人工未

白票=肯撚定10萬比哂小數派 比手足機會係0.00%
含撚=有5%幫到手足
利申:會以少數派唔過半數為大前提投票